有冇人曾經係酒店房到疑似撞過嘢/遇到靈異嘢?

先分享下我嘅類似經歷，係大概幾日前，我好似係酒店做緊實習嘅期間撞咗嘢...

我係果日前的夜晚就如常繼續被主管叫去執房同清潔，但係，我係其中一間空房到照舊咁做清潔嘅時候，我突然硬係覺得好似好涷咁，於是，我就去睇下個冷氣機溫度，但就顯示24度，之後，我行返去床邊執床嘅時候，我又聽到一啲開閂門聲，但我回頭一望同係間房周圍行下根本就冇任何人入咗黎呢間房，之後，我都廢事再理，再過咗一陣之後，我做好哂呢間空房的整理同清潔工作後，準備離開時，房間嘅燈竟然突然眨咗一兩下，係果緊，我心裡面其實已經諗緊係咪撞咗嘢，於是，我都立即拎起我啲工具拿拿臨離開呢間房。

係出咗呢間房後，我繼續打掃下一個空房，同時諗緊係咪應該同主管講，但我又諗佢應該冇乜可能會信，加上果陣時我就離收工嘅關係，所以就廢事同主管講，分鐘之後又俾佢話都似，於是我就如常放工，但返到屋企我上網查番呢間酒店同佢嘅酒店房間號碼時，發現冇關於佢係兇房嘅資料，因此，亦一直說服自己呢件事只係幻覺，加上我預計大約今個月中夠實習時數嘅關係，到時就唔洗再驚又係呢間酒店到撞嘢，所以一直冇同我啲同事講過呢件事。

重作喇

早啲休息啦

我只可以說樓主不付責任，坐事不理
怒怒

留名待驚